老翁到處打手槍 當街亂噴女路人

彰化一名68歲方姓老翁，多次在市區街頭當眾脫褲「打手槍」，今年6月晚間又在彰化市
一間婦幼用品店門口套弄外生殖器，還射精噴在2名步出店家的女性顧客身上，讓兩名女
子當場嚇得花容失色，警方獲報後逮捕他，但方翁屢被活逮仍不怕，法官審酌方翁8年至
少已犯案7次，依公然猥褻罪判處有期徒刑9個月。

2方姓男子惡名昭彰，警方說，方男最早是於2010年7月曾在彰化市1家藥局騎樓對著玻璃
窗進行猥褻行為被逮，因是第1次犯案被依判處3個月有期徒刑，得易科罰金。

方男似乎已經成癮，陸續又在2011年4月、2014年4月、7月；2017年4月犯案被逮，他的屢
屢再犯，且都是當著受害人面前猥褻，讓市區婦女及女童，人心惶惶。

法官判決指出，方男年近70，離婚、育有子女，智識程度尚屬健全，卻屢屢在公共場所自
慰直到射精並刻意噴濺至他人衣物，伺機驚擾婦女，危害社會秩序，行為相當惡劣。

第7件還在審，又犯第8件！讓法官也覺得不可思議的是，當還在審理方男6月17日所涉的
案件，方男竟然在6月23日又第8度犯案被捕，因此判處有期徒刑9個月。所幸，目前方男
已因另案在彰化監獄執行，暫時不會再「露鳥」了。

槍迷

彰化+1

[img]圖黽，片大，網址[/img4]一7女，/，土昌，0

台灣最美麗的風景是淫

噴我啦！